【我愛國家】支持央視「護旗手」行動 成龍：期待香港恢復安寧

香港近期因反修例風波引起的連串示威活動，當中有過激人士侮辱中國國旗，引起很多人的不滿。內地央視因此在微博發起「五星紅旗有14億護旗手」行動，獲得不少藝人力撐，當中包括成龍、陳小春、劉愷威、陳曉東及陳勳奇等，而成龍日前接受央視訪問的片段，更在網上流傳。

成龍面對鏡頭表示：「香港最近發生的一些事情，真的是讓很多人痛心跟憂心，當我看到央視在微博上面發起「五星紅旗有14億護旗手」的行動後，我第一時間轉發了，一方面要表達作為一個香港人、一個中國人，最基本的愛國之情，我就是一個護旗手。另一方面，也是希望通過參與這樣的行動，把我們大家的聲音表達出來。這些年，我去過很多很多不同的國家，我們的國家正在快速地發展，讓我所到之處都感受到，身為一個中國人那種自豪。五星紅旗在全世界都受到人家的尊重，我也深切感受到安全、穩定、和平，就像空氣一樣，只有你失去了，才會知道它的珍貴。香港是我的出生地，也是我的家鄉，中國是我的國家，我愛我的國家，我愛我的家鄉，真的期待香港盡快能恢復安寧。」

成龍受訪全文：

對香港最近發生的一些事情，真的讓很多人痛心和憂心，當我知道央視在微博上面發起「五星紅旗有14億護旗手的行動後，我第一時間轉發了。

一方面表達作為一個香港人，一個中國人最基本的愛國之情，我就是一個護旗手。

另一方面，望透過這樣的行動，把大家聲音表達出來。

這些年我去過很多不同國家，我們的國家正在快速她發展，讓我所到之處，感受到身為一個中國人的那種自豪，五星紅旗得到全世界人家的尊重，深切感受安全穩定和平，就像空氣，只有你失去了，才會知道它的珍貴，香港是我的出生地，也是我的家鄉，中國是我的國家，我愛我的國家我的家髮，真的期香港盡快恢復安寧。

成龍記唔記得自己姓咩

燈死中共?

817
818

以後邊個想屌人、互屌、對自己人有不滿，就望住呢堆相

姓黨

成虫唔出聲咪安靜囉